【警察招募日】銀行職員請假考督察：警方應好好經營形象

【警察招募日】銀行職員請假考督察：
警方應好好經營形象

香港警務處今日（12日）舉行冬季招募日，招募警員、督察及輔警。

有投考輔警的應徵者表示，「都係搵多份錢。」亦有銀行業職員特意請假投考督察，並指警務處和一般公司一樣，需好好經營在市民心目中的形象。

警方今日(12日)舉行冬季招募日，吸引不少年輕人投考。現時從事金融行業的梁先生打算投考輔警，並直言「都係想搵多份錢。」

警隊今日（一月十二日）在警察總部舉辦冬季「警察招募日」。招募日為有志投身警隊的人士提供一站式服務，縮短遴選時間。（政府新聞處）

呢段時間去做狗嘅人
人格可見係亳無廉恥，道德水平奇低嘅人渣

入黎認人啦

好撚無恥

銀行職員=Teller?

冇手足去做臥底？

咁多個人意見
同傳媒對答嘅表現 連澳門小學生都不如
點請你呀？

做狗死全家

幅圖得一個戴口罩。祝黑警死全家

屌，舊聞

Old news

為錢可以出賣自己靈魂

舊，上年既屌

入恆生銀行有得wfh
做警察人工高

好難揀

恒生MT

有人唔做去做狗

做狗可以揀做穿山甲 每個月逗幾皮嘢人工仲可以光明正大著埋套Tyvek防護衣邊行山邊打卡放微博

我係果幾件行山銀行MT就即刻劈炮去考幫辦啦 還掂銀行界日日都炒人大貓又傳聽日全球炒過萬人 最緊要係 無紀律同無自控能力係入狗隊嘅必要條件黎

呢篇野好似好耐架啦喎

行山銀行果6個

口罩都無帶 真係依家嘅？

有人唔做？

好少咁多廢柴聚首一堂

笑都笑死
“警務處和一般公司一樣，需好好經營在市民心目中的形象。”
請都未請就食咗誠實豆沙包
班狗自己覺得自己完全無問題，會接納你批評咩？
智商0分，口才0分

有人唔做做狗 做警狗不得好死

行山銀行又真係早排搞過招募輔警講座

黑警死全家

之前先有post講有冇人仲會考or考去做白警認認真真搵個黑警做fd套佢料黎爆好過啦

2019-01-12

做狗死全家啦仆街

認撚住樓主，專登po舊新聞，居心可測

無恥

各位老豆快啲入嚟搵返你個不孝子啦

改革警隊 ok 吖 係無問題

「都係搵多份錢。」

100%去做曱甴都係

做狗，一世抬唔撚起頭

唔撚明點解應徵做狗要著suit

黑

push this pull post

係咪前幾日去行山比人發現嘅恒生銀行mt啊

一站式服務包唔包教埋佢地call 免費g，賭外圍波馬同借財仔？

衰撚過佔中後丶反送中期間
一件而家個市回落丶氣氛靜咗就去考

紐倫堡清算等緊佢哋，做whistle blower至可以酌情輕判

老豆搵仔

block and pull

果6個做晒pc
都係一樣人工

仲以為班曱甴咁唔怕死 肺炎都recruitment day

有人唔做，做狗？黑警死全家

有人唔做做狗

垃圾po 舊聞 全面封鎖

門口個保安咋DLLM

有人唔做做曱甴

恒生銀行職員?

做狗一世都係狗，去到邊都係狗！

不如要求請夠1百萬人
食窮佢

舊聞

舊聞黎

拉

推
認人！
咪撚同我講咩白警
身在曹營心在漢
呢類戇撚柒鳩嘅說話
亞洲最優秀 個個戇撚鳩

Block柒樓主啦
舊聞又唔撚po日期

屌你老母舊聞

真係要認人

明顯唔係，班狗咁怕死

推員工上前綫打人既上司，令善良既人變暴警

依家去in個班仲衰撚過雨傘去in個班撚屌
應徵殺人犯將來打人一定仲狼死過現役個班

但認真一問 如果一路都冇自己人入去做
入去既都係低學力弱智藍屍
只係惡性循環
有冇方法

Sorrrrrrry阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

全部都係人渣
直接推去死晒佢對呢個世界係最好